大家讀開支乸狗定支拿狗

支那狗

同志们

支支

支那
請不要侮辱狗隻

支那賤畜
你媽死了
靈堂失火
火我放的